強烈要求俾錢移走廣告！

開個價黎